冇黑色衫嘅朋友，Uniqlo $59, H&M $39.9!!!

冇嘅朋友快啲去買番件
黑色咁百搭
出街都型！

推

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

推！
全民黑色衫！

上次就係去買 H&M 雖然料一般 但勝在顏色百搭

59蚊uniqlo好好著 快d買返件啦

Baleno都有 $99/2

U 記唔係49咋咩？

深藍綠色ok?